質疑陳同佳投案「明朗化」說法：我見到很灰暗 潘母淚盼兩地協調「別當我們是波」

[明報專訊】涉在台灣殺害女友潘曉穎的疑犯陳同佳至今未赴台投案，早前保安局長李家超表明主導權在台灣一方，「個波喺佢度」。死者母親潘太接受本報專訪時哭訴，盼港府為女兒討回公道，與台灣政府協調，「別再將我們當是一個『波』」。她又質疑，說服陳自首的聖公會教省秘書長管浩鳴上周曾揚言陳是否赴台將於今周明朗化，但一直未有進展，促協助陳的台灣律師交代進度，不要一周又一周拖延下去。

投唔投案都好你個女都係死咗㗎啦
呢個師奶又喺度貓哭老鼠

其產黨不嬲唔當你係波
當你係condom咋傻閪

我屌你老母啦 係咪人嚟

台灣送黎香港可以
但香港送去台灣唔得
林鄭表示無能為力

陳太可以揾多次民建聯幫手
這唔定可以加d野落附件3
然後陳先生突然變有罪呢

on9 post關注12好過呢個on9老母
拉